好心傑志比多d機會年青本土球員

香港其實有好多好球員
鄭展龍係好值得正選
好過科蘭多多聲

Btw日本仔

鄭展龍

入球片段